{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054411",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 신난다애견글램핑"
    },
    "text": "愛犬シャワールーム、ペットの遊び場、ペット用品、ペットの食器が備わっており、それぞれの客室には個別トイレがあるため、既存のグランピングの短所を補完しました。 客室は感覚的なデザインで飾られ、写真を撮るとフォトゾーンになれます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能です。 一部屋当たり25,000ウォンで個別バーベキューができ、個人バーベキュー装備と炭、薪は現地で決済されます。 幼児の基準人数を超える場合、追加料金が発生し、乳幼児も基準人数に含まれます。 最大人数を超えることはできず、超過した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が適用され、24ヶ月未満のお子様は無料です。 客室内には様々な施設が完備されており、無料Wi-Fiも提供しています。 愛犬も入室可能で、入室料は犬の大きさによって異なります。 火鉢台と火穴はいくつかの客室で利用でき、使用には追加費用が必要になる場合があります。 愛犬共用シャワー場や愛犬の遊び場には様々な施設があります。 屋外プールは2023年5月13日にオープンする予定で、愛犬もご利用いただけます。 売店は20時まで利用可能で、グランピング、プール、バーベキュー場、ペット、駐車が可能で、周辺には渓谷が隣接しています。 キッチン、カップルルーム、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピングの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "愛犬シャワールーム、ペットの遊び場、ペット用品、ペットの食器が備わっており、それぞれの客室には個別トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は利用できますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "一部屋当たり25,000ウォンで個別バーベキューができ、個人バーベキュー装備と炭、薪は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児の基準人数を超える場合、追加料金が発生し、乳幼児も基準人数に含まれます。最大人数を超えることはできず、超過した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が適用され、24ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内には様々な施設が完備されており、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "犬も宿泊することができますか？",
            "answer": "愛犬も入室可能で、入室料は犬の大きさによって異なります。"
        },
        {
            "question": "火鉢台や火穴は利用できますか？",
            "answer": "火鉢台と火穴はいくつかの客室で利用でき、使用には追加費用が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が愛犬のシャワー場と遊び場に備わっていますか？",
            "answer": "愛犬共用シャワー場や愛犬の遊び場には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年5月13日にオープン予定で、愛犬もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "売店は20時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の景観がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "キッチン、カップルルーム、客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "カップルルームは禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 544
    }
}